【戰略建議】聚焦五大訴求的進來

今日已經有好多人留意到呢兩日做嘅野同五大訴求愈黎愈冇關係，大家都聚焦曬係黑警暴行上，只係諗點搞班黑警，但大家要知道搞黑警係唔會幫我地五大訴求得到回應，所以要聚焦返係五大訴求上。
大家今日都講緊不合作運動，唔比人返工係咪會令民意流失。沒錯，我都認為長期封路，阻曬咁多條路係唔可行的，因為香港人搵食好重要，所以不合作運動唔可能做得長。
但唔可以長期阻人返工，但我地可以幫人早收工
冇錯，我地唔好阻市民返工，但要令香港大財團冇錢賺，就係幫佢旗下員工早收工，就好似沙田咁，日日去大財團d商場度接放工，令佢地做唔到生意，而且唔止一個商場，而且要多個
點解呢個方法可以幫到五大訴求，因為市民講野，柒婆係唔會聽，佢只會每日出黎亂吠一通，但係香港大商家講野就唔到佢唔聽，如果日日都有人去商場抗議示威，令商舖落閘，除左令商舖做唔到同意，亦令商場人流量銳減，令大財團d商場冇人行，令商戶比壓力佢，同時亦迫佢地比壓力政府。
我知大家都好憎d狗，我都係，但我地依家唔係要戰勝d狗，而係要戰勝呢個不公不義政府，所以請將焦點放回五大訴求，只要我地贏左，到時就係復仇的時候
君子報仇，十年未晚

PS:純粹發夢亂諗，大家千祈唔好做，但歡迎大家就住我個夢討論下，交流下，令呢個夢變成美夢